[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5540)

狼9.5是夢？

9.5s 穩

羅連碌柒4連角準備

國米

拉素 紅

沖完涼 差狼狗1粒

輸左阿爾克馬爾 想針
有無邊到好推介

國米快啲入 對家紅

國米 狼

國米入多兩球得唔得

拉紅埋，國米唔贏你對唔對得住我地

好似好耐無見你

狼再刷死全家

狼-4

49000憑咩開半一

利雲特中楣

派我就中

中啦

羅連碌柒3連角準備
為角大而生的球隊

拉直紅左個，國米屌爆佢

狼8.5s 101100

派條j 咩

國米 維羅

ME

咁踢唔死全家都唔得啦

中啦中啦

12碼

唔要你條j

係

賓仔追唔追得番4:3

我

有

Me

場荷甲好正

狼-3

LM

國際米蘭有冇十二碼

國米快入

西甲快入波
狼隊快入波

國米去英超可能有

勁撚到 又中

求派

點會咁撚醒賓仔要半主

狼-2c

維羅納我命令你立即追和反cup

是日假波之最：阿爾黑馬爾

狼 求入一球

我了

拉素紅 , 國米快入!!!

賓福特又比人cup

中條撚 依家輸緊呀

有SON

2:4添，屌

普雷goallll

狼隊富咸求整多粒

格流唔好玩野，俾多球好喎

lm

拉素用哂換人名額，又紅左個，國米咁都贏唔到真係死左佢

國米 狼 各入多粒

賓福特勁到

好撚彩要佢半主 班on9 下半打假

狼-2

狼狗咪撚再刷角

狼狗快手
國米屌多粒

維羅1:1 plz

呢排d波好撚痴線 我諗好多球會武肺缺錢

狼狗守乜撚?想學熱狗?

渣古入未

紅個前鋒 無影響的 最多無波入

妓-1
狼穿盤
快快

可惜有live 但冇即場

國米立即入球

老4同路

好想睇精華

艾克馬亞我屌你老母

賓福特？

垃圾富咸 柏加垃圾波 輸多球啦啦屌

紅左 唔嬴 抵輸
利申 同路

冇賭兩個月 今日復出買兩場 兩場都俾人連追4粒 代表啲咩？

屌你老母狼刷角 全隊空難啦你老母臭西

比多2c啦狼仔
輸4了

呢隊仆街場場打假

4-0 喎 gel 左啦

富臨Next goal ok?

銀河

買大波

咁起碼國米可以推上啲攻先啦

紅音樂比利喎大哥，點無用

國米封乜

要左佢即場平半 禁屌 都無用

維羅追和未

狼888888

原來是你
不過果場真係世界級

羅連碌柒3連角

阿狗下半場一個角都無, 精彩, 阿迪達你個仆街唔去死都無冇

國米搞到 斷啦仆街

誤中假球

問過銀河未

格流次次入一球就hea

Wolves ng plzzzzz

屌你摩納哥cup未

狼8角完 101200

拉素有無三格角

似和到但未撚入到

國米贏啦好嗎

垃素

支持

M

狼狗整多粒

Lm

國米打多個都入唔到

格流是但一邊入多球啦屌

國米快手啦

呢排d假波會唔會太撚明顯

幫我叫派多個100

博洛尼亞
有無考慮過含撚死

國米屌你老母

國米半場收錢打假

國米 摩哥快入

意甲全主贏盤

狼狗俾多兩隻啦

連賓尼兔都贏唔到 全球會死清光算啦

錫菲聯控角黎講都幾勁

國米咁都贏唔到，真係要認命啦

維羅納又追唔返和
阿爾克馬爾又戇鳩鳩
今日輸撚死

狼入多粒

妓唔入就比人入啦

阿爾克馬爾全隊中武肺死啦屌你老母

2揀1
狼狗
國米

國米求下你入
我條5x6

梅斯3連角未

兩條過關差佢...

妓狼快入

錫菲奇蹟走盤OK?

富咸快撚啲炒咗佢啦

大隻佬換入

無人幫？

走啦

國米肯入未啊屌

富林炒飯

Good

狼隊
摩納哥
國米
里爾

快入波

國米打多人一個反而比人禁住黎打

幫緊你幫緊你

8角FT完

狼狗入啦

國米 入未

賓福特贏2粒比人cup4粒無人買？

富咸你都降班架啦 快手被人大炒啦

狼隊
西甲

國米 狼隊 快手各入多粒

打國米打撚到手都軟 肯入未...

阿狗狼狗上啊

狼狗極限冰角

我獌讓返平半啦 咁深真係食硬你咁

買左半主

國米又玩咩 屌

羅斯杜夫

卡山魯賓

狼繼續冰

冰角

狼比多c

冰！

阿狗

靚波 錫

山齊士救下國米啦

1:1

錫狗GOAL!

21阿

屌你老母阿妓...

紅咗特別勁

2-1

恭喜買左21波膽既手足

屌

狼快入多粒

笑撚死 d冷門隊場場追

國米咁都輸盤

維羅納 國米

狼就咁完場，ok?

阿狗真係好賤種

贏左派你

屌你老母

屌你 賤種阿妓

正一垃圾雞

梅狗3分鐘3角
快97D

狼狗妹到完埸 冰角

多謝 祝贏

一早話左呀婆波
話左換Rugby 佬之前最後機會
富咸從來無令我失望

Off西

唔派我

國米快啲入波啦屌

狼隊快啦

國米贏左先啦 咪撚廢啦

國米屌到你入

屌你真係2-1

派埋你

狼狗唔入俾對家入啦

dllm 呀妓搞乜柒

az做乜 0-4變4-4

垃圾國米

Dllm國米

俄羅納追和51100

國米 摩哥入波狼狗冰角

頂住8c

國米 狼隊 阿妓快入...

死臭雞
贏波輸盤

呀婆波又唔講買咩 張圖tick下都好丫
貼上黎都唔知jm9

平時咁撚多炸 依d 唔見佢炸

頂到完！

好正阿妓

對面好波

好撚嘢呀gel gel gel

3:1啦 呀妓

究竟曼聯點解可以做上盤

拉素紅咗都識入咁勁

中

條撚樣弱智咪理佢

意甲全角大

走數不了

國米 對面紅左唔換山齊出黎

垃圾走數狗

未撚試過賭場波 屌足90分鐘

開左波啦，炸乜鳩

半格都要開晒鞭炮 唔知以為中波膽150 倍

求狼一球

梅狗30秒3角
快啦屌

狼2連啦

笑4

禾堡唔入做乜鳩

角米刷兩隻角黎

皇入多球

完場都可以有12碼啦on9

幾關倒吐，黑撚到

國米原來咁撚廢

PFC -4
卡山-2
奧格斯頂住

狼狗大波是夢？

躝啦 屌你老母

呀雞 快撚d 讓球主呀

d波咁樣踢已經唔關黑唔黑事

狼-1c啊快啦

摩哥快追和

21:00 84 帕爾馬 1-0 維羅納
比多角啦屌你

21:00 83 拉素 1-1 國際米蘭
比多角啦屌你

3:1未 12m呢

唉 斷氣 唔撚叫了

擋乜撚啊拉素，比佢入啦

阿狗和波未

感覺阿仙奴同狼隊都會G

未完場架

國米俾多粒plz

半格1.45倍

Og 啦屌

PFC刷角

-1盤走哂盤

狼狗刷多2角一世球迷

阿3:1 5 1 100

9點上盤全部-1粒 快撚d啦

頭場個關真喺

.

兩場英超主隊有12m未

國米入啦

屌你國米，渣古博下十二碼識唔識啊

執屍未

訓算 戒賭 2場輸半

馬會真系好能勁。估到哂

國米廢到，拉素都贏唔到
即係阿特勁過國米

他

依家啲半大惡賭到

Wolves plzzzzz

狼隊求你絕殺

me

3:1 1:2 ok?

2:2先講啦on9仔

國米 入多球plz

狼c plz

1:0仲唔夠

dllm 唸住2:0頂完場 唔撚洗補

3場意甲角大 又無買

你老尾買條三串一得一場收半格

法甲四場有三場大波

國米成隊空難死啦

頭尾兩關都幾分鐘入4粒

兩場讓和

狗會肯轉49000盤未

狼隊快入波

屌國米中柱

國米咁都唔入仆街死啦

阿狗 狼狗 國狗
全部即刻入一粒

國米1:1 RC

最好開22啦
屌你老母gel gel gel

呀妓12m未

屌你咩國米 紅乜撚

臭雞入波未

inter rc

國米中柱

屌，國米射波中人空龍個波慢慢六下六下中柱

走盤就咁撚嬲 今日輸幾多呀傻仔

冇輸12？

Inter rc 11

國米叫入波叫左張紅牌想點撚樣

算啦屌 佢唔紅都入唔撚到 垃圾

On9波

真馬食左隻角，吹半場

Wolves plz

dllm 成條5x6 冇晒

維羅納入未？

屌你錫菲聯 食左禁藥？

中完柱再紅

狼絕殺2連好無

維羅納

跟

支持 我都介

依家幾多角

國米狼隊阿狗 立即入波

屌你老母阿狗狼狗國狗
快入啦屌你老母

好撚On9啊場意甲

戇鳩國米贏唔到
咁都紅又係痴線

馬下半比多粒

PFC -4
卡山
奧格斯頂住

咁都紅牌 睇都唔洗睇var

絕殺未呀

點解紅

FT 1-0摩

我曼後備一個前峰都冇 叫連仔打CF

8隻，本身9，球證買咗角細

MMA

阿狼 又揀錯
又輸1萬
個個星期輸點解都仲賭緊

唔好屌波住
諗吓曼聯個場買乜好

屌你老母摩哥 20射中1 點入波

場場贏半輸半走盤

屌你個老未 4場英超全角細

賤種蝗都8C
CLS角大日

球證你買好撚多拉素呀屌你老母

法甲場場大
最低水個場大波偏偏開唔出

頂住8c啊

狼9.5s
+40000

比人阻住掟界外球 諗住推開人地

明明就係條友阻住人開波再插水，反而紅左國米戈個

國米唔該你啦
入多球完場

有冇興趣一齊介賭...

國米 入波狼狗冰角

輸你老母
你老母俾狗輪啦

阿有未

學足日職

你老母死狼狗得一球

場場富咸都踢西波
呢隊野真係經典

8.5s係咪有人派

唉，點攪

有贏想點撚樣呀

度下場啦 狼狗完左

國米盤

錫非絕殺

啦

阿3:1快撚d

1.5b冇

爆角爆到

快啦仆街國米

dllm

a-z 4:4

阿仙奴2.5b 4.9倍個陣想鳩賭
唉
有膽買狼隊1.5大
冇膽買高水
點呀。。。

國米真係屌你老母

阿狗空門球証吹FT
爽到

唔開心 絕殺角

賤種阿妓

冇錢收就格硬搵人出氣
咁既臭脾氣贏得幾耐
唔好比我睇死你好快沉唔住氣搵第二場allin

5.5b

國米隻黑9做乜撚

唉屌阿妓 走盤
入你老母咩錫菲聯

開波18'已經出1.5入球

禾夫禁屌都唔入係咪代表含得？

屌你球證唔俾射空門

阿妓死都唔肯贏盤

21:00 90+ 拉素 1-1 國際米蘭
國米入波加多角啦屌你個西

爽到

屌 空門吹雞...

球證好驚阿狗入

邊場

好撚頭痛

唉 唔好撚衝出黎柒啦屌你老母

屌佢老母 明明有機會入 吹乜鳩

屌你老母國米

妓

PSV癲能到
又偷偷半大

國米睇到爆血管

係呀搵埋你老母出氣呀
屌你老母

國米我求你啦

狼隊開唔到1.5已經好撚苦
一睇阿就2.5開埋
想點呀。。。

荷甲又半大

仆街錫菲聯

屌你老母同國米一樣去死啦

買左no goal呀仆街

唉屌 az-1000

PFC -4
奧格斯頂住

唉屌啲上盤一係贏半格一係走盤

一隻角 最後30秒都頂唔到

真係唔補就出事

炸左

仆街球證唔撚比空門

3場第3格角差一隻

好彩走盤執返6k

賓尼雲圖今年勁能到
明明幾季前升班係魚腩

起碼唔洗輸

好撚攰輸咗成日

真...
2選1簡錯真係好心痛

我都係

今晚真係弱智都贏錢

8角力頂成功！
大呵撚 杜狗 tg pls
各派100

戒賭得永生

上下盤都有錢收

係咪好撚on9 陣間仲有拜曼ac利祖巴慢慢撚

靜靜地贏唔撚得 係都要燈尻哂全世界先安樂

你老母臭雞去左邊呀

叫撚足90分鐘 仲要輸錢 屌

今季法甲雷凱恩咁撚7勁嘅？虛火定買咗d咩勁人？

祝贏

仆街錫菲聯 屌你老味

az同瑞超兩場絕殺真係重傷
on99本身贏緊90分鐘之後變輸緊

點解你仲有錢賭

你收水啦 見都未撚見過你 黎呢到博乜撚

有因沙基有加乘
可能全季得返依6分

10 1 100

PFC快手比多4c啦

不嬲唔差

狼堡2.5大 開到派3個200 不走數

不嬲主場都勁

好

2x1全格變收皮

仆街鍚菲聯

唉你收皮啦

OK

L

我今個星期好似輸左10k
仲有4k仲手
買唔買埋
皇馬2.5b 串曼2.5b好冇

國米絕殺角

今晚收皮算
輸撚死

出son 有受讓??

雷恩今年好撚勁..
唔好買對家

場場都射到你ON9

靜啦傻仔 叫波未撚見過你叫 係到吠乜

今晚照去？

買埋熱刺，再輸戒賭

1

禾夫斯堡入未呀

你今晚助攻兒子炒鳩獌ok?

拜仁+波杜啦..

係追撚住你黎屌咁點撚樣呀柒頭

21:30 68 PFC索治 2-1 羅斯杜夫
有無咁撚ON9呀

買客隊就紅

21:30 67 卡山魯賓 1-0 塔利克
買主隊又紅

狼8角派未？

有冇人可以大注熱狗等鹿會轉盤?1.66真係唔想買

一陣曼狗定熱狗

我熱100%

咁點解又回咁多
又想學蒙彼打假？

買幸運洩慾係咪要驗腦

繼續吠囉 無人理你

雷恩好撚勁 寧skip都唔好買佢對家
利申 買左雷恩法甲冠軍

齊柏林熱狗 好食

踢反防既曼連

PFC下半場停晒角

差一

臭格 頂撚住

下 贏撚硬 客勝派錢 客其他都黎緊
我有錢我all in左

你咪繼續po飛以為gel頭然後柒撚哂囉

買@3以上都串1

雷恩聯賽4連勝，蘭斯聯賽4連敗
但最近4次雙方對賽，雷恩4場全敗

拜仁撚9...

信你

客有過數

全TG雷恩

拜仁狗也不屌

我幾時有gel 唔見有人屌我 傻仔輸好多國米?

會唔會格食格

等收錢

皇狗會唔會5個角都無

做咩而家波po咁多人嘈交

黑單... 幫我搞店佢

熱刺有得受讓半一？ 有冇咁荀啊

All in 0:0

熱狗有son復出+1不敗有1.85 ，準備all in

曼狗又出返冇組織嘅閪陣

狼堡

屌佢咁樣po好擺明覺得中硬啦 係咁撚勁咪開波前po出黎囉 踢踢下咁樣博咩博比人贊好撚勁？

皇 曼 波杜 大串埋

熱9 100%

條傻尻真係唔識嫁wo 柒撚到

下場有咩心水

皇宜家入1 2粒就收手...

未來熱sure win

熱狗唔轉盤咁低水點買

笑撚死 個個星期執又話你知咩燈狗

收到啦 多謝師兄 齊羊

買+1

要了熱狗

曼買細波鬥下氣

叻啦叻啦

熱狗1.66 有無得高d?

熟刺有冇同路？

熱狗+1

allin推一場波杜算9數

皇var

嬲嬲地直屌客WIN 算 兒子

-2

冇封

穿9硬

我乜閪

9C
-4

買挪超一哥算

冇俾12m 頭先整跌咗

大戶

仲有無傻鳩要拜仁深盤

嬲嬲地買曬客，利申曼迷真心冇眼睇

rich

要-2

直插客

姐係宜家都有5k

德甲入末

禾夫半格得唔得呀

獌冇出懦夫 冇得放題

攻唔撚入都夠攞命

咁真係冇foul 莊家都唔假封

波特唔係賣左個前鋒走咩？

屌你奶pfc刷多3角啦

有12m

呢年d波應該幾難賭 好多球會武肺等錢洗 想quit了

輸埋我都收手

賓州鹿中注

拜仁有冇利雲先

賓周馬

知唔知香港最多曼迷

頭先見封左 var停一停又繼續返

去左a米？

屌你老味皇中柱

祖記封左盤既

一齊好無

夫添

挽留

史入未口竹5

曼迷先買熱狗

狼堡又玩野

蝗又柱邊

有冇雷恩手足

格流係咪逼害半大

史入未呀？！

唔撚記得左

史史史 入波pls

-5c gogogo

可能中武肺/天氣

無左門票收入啲中小型球會含撚都唔掂

瑞超三場會唔會都大

如果我AZ同賓福要半主就掂晒，唉

禾堡入未

死狗會唔轉盤

成篤屎唔係咁都贏唔到呀麻

1.66 比狗買咩
買即場角大算撚數啦

我屌你老母雷恩

屌你老母雷恩

皇近績贏得一場盤，仲要係贏得半格

好似拿玻里有人中

雷恩苦主揮手區

屌
雷恩真係私家雞黎

角球入波老撚土

雷恩全世界大船

未完場唔撚揮

DIU 買唔切蘭斯

哇而家賭咁撚大

利雲特係咁送波 蝗把握力可唔可以好啲

咁多曼迷送錢比馬會

皇馬想點咁多門前

雷恩 蘭c既私家雞

國米派未

琴晚針幾多

雷恩蘭斯真係格食格

無即場

屌你pfc 半6全7

蘭c : 電恩殺手

想打爆莊

皇馬把握力好少少 已經4粒

第一對第十九

爆角啦！啊恩

迫害大波

慢到嘔宜家

教我未 等睇我賭到比人淋紅油

燕豪芬 差3球

送錢盤
napoli去唔到torino比賽
但意甲話要照踢
可能罰輸3:0

皇馬快入波

邊有咁易開到咁大比你

仲紅油而家淋易燃油ga

又一球門前

今日針到啪啪聲

真, 想戒賭波

啲閪隊都踢到咁

蘭斯過往幾場既戰績好似都係勝

雷恩無左個長腿mendy 應該廢左

德甲入波未呀

唔入俾人入啦屌

我可以同你deal 開到比你

教我未

戒唔到 只會越踩越深

一篤屎死左去邊

皇入未呀吊

古圖咁都救到

咁樣馬會會賠？

皇狗識入未

1.66

得罪講句， 開信用戶口不如去正經借錢

阿積士 李城針 諗住阿仙奴回到本
我仆你個街錫菲聯

PFC 連兩角得唔得

皇狗快入

又斷1

psv快入多球啦

皇差啲失

Ok

轉盤未呀 狗會

班基層贏唔到錢咪求其屌人發洩
笑撚死

諗唔到有咩人會買1.66依啲賠率

收到了 多謝巴打

笑死

癲狗多
一話派又成班出黎乞

法甲刷未啊

蝗果場兩邊啲把握力都戇鳩

係 我了

真啱啱阿狗係15分鐘內由天堂落地獄

我 Lm 1001 1005

斷二

49000讓人半一 我有冇睇錯

巴打唔駛理佢地
支持你繼續貼飛

皇馬角s/b？

S

買左曼聯盤 點算

仲要唔撚轉盤

利雲特追和未

365讓半

熱狗架船多人到

佢場場波都無本錢贏

主場 差唔多啦

狗會快D仆街死

無現在觀眾嘅主場，分別好大

唔出連迪路夫贏一半

ON9平 有冇人同路

皇入未呀

有VAR同12M

無人叫花膠 富明2.5大？

大家派我 一陣就入波加助攻
大炒垃圾獌

電恩goooal

雷恩1:1

我曼贏9硬

半大cashed

雲比上場同一個位漏3次

真馬2:0

蝗炸

炸

Var

炸3球 唔睇啦

Psv 又詐呀 屌

雷凱恩炸

推人囉好明顯

借左錢來賭？

大波點叫 仲差3球

屌你拉莫斯

咁炸得

10

0-2

dllm 求求大家唔好買ac 準備又要空難

又唔見我岩岩臭雞果球炸

我大注買完熱1.66–》1.65

1.66 都重有人重注

原來係你!

屌 狗會真係唔轉盤

有幾大

炸就快開波啦屌

封撚到買唔到高水12.5s cls唔撚柒買

驚輸

接近5位數

1.65

球證唔好炸啦

+1算

平時d半一盤1.7都有人買啦，驚足全場先得半格1.35，甚至輸全格哈哈

狗會封得越嚟越離譜
入完波封成分鐘

好難唔炸 咁明顯 但開波啦晒時間

好波連3c

你會唔會高估左自己

@半一上盤俾狗買

熱狗大波算 唔想用腦

VAR成5分鐘
洗唔洗啊大佬

邊場呀 皇馬？

係？

1.65都唔轉盤
應該曼聯贏一球
馬會費事轉平半輸全格

轉平半

4c plzzz

真係好大

oh 最後4k 頭關就炸左

6位數先會郁
你太睇得起自己

on9 皇馬撚有越咩
罰球頂頭槌又唔係有優勢
弱智賽會

係，炸咗

熱狗轉撚埋平半

皇馬boom

ok轉咗
收皮先

俾格流撚完，psv又撚一次，屌你老母

直插+1
死狗會唔撚轉盤

Are u kidding me

轉了
2.11高水

轉咗啦

Bro any water

皇馬又封

轉咗了我熱上船

轉咗

5位數唔會郁啦

最聯應該贏硬

推人

有兒子在場 仲受讓
狗會派錢

我熱今場唔輸12m當贏

有係曼狗link

psv仲係10

Any link

一睇就知引人買熱
預計今場獌會有3個12m, miss 1個
2-1 完場

不如咁啦 皇 曼 波杜大曬佢啦

有冇咁撚快

又-1走盤

之前有人試過十幾萬咁打落去都冇郁過 5位數點會郁

曼聯12碼

炸埋
堅戒 byebye

20秒

屌你又12m聯

mu 12m

on9

一開波就12碼

12MMMMMMMMMMMMMMMMM49000

12M 聯 快到

笑左,一開波就12m

搞乜撚呀

1分鐘就12

有無未來人知道皇贏唔贏到盤

咁快12m

49000大波
破戒要on9平
陣間大注a米

勁

一開波12

笑撚死

mu 1:0
半大-1

Now嗰兩條友叫到

痴撚線 完場俾12m又有 30秒12m又有

On9

皇可唔可以入夠3球？

GOAL

30秒就 2m 笑到我仆街

屌佢老母 狗會收到料轉尾盤？引客？

抵輸啦

12m

12m聯

炸4球 痴線

屌佢老母 曼狗

12碼聯

屌你老母 秒輸

goallll

咁真係12m
黑鬼冇腦

想問真係抵輸既12碼定on9

個12碼撲都唔撲...

獌又贏了

吓？

真係踢跌

癲

狗會寫分析果條友都話今場好大機會有12碼

曼聯除左12M 仲識乜

PSV一場可以炸幾多球

快到

好彩未買 即埸熱刺受讓平半算

好彩避撚左呢場
on9波

成個下半場冇角冇球

呢球無爭議啦

1.66 有冇人真係買

話人燈 你先最燈

先黎一個

皇狗2:0未

咁撚踢得 走去踢牆啦 dklm

皇12.5b

PSV炸左5次
笑到仆街

熱狗可以反cup了

真12m

炸左3次

半大Gel

半大

1-1

ON99

Psv炸乜撚？

mu 1:1

秒半大

3分鐘

半大只需三分鐘

提左你

半大只需5分鐘

１：１！！！！！！！

屌你老母真馬

獌狗真係柒到呢

半大了

４分鐘

4分鐘半大

2.5/3s 又死亡了

咁快1:1

早知買曼大球 psv等針

笑到仆街半大全大易到

獌肯定仲有12碼

麥龜亞廢到

痴撚線

[即討］曼聯 vs 熱刺 （1）

咩波黎

麥龜拉跌梳

半大只需3分鐘

有12碼都救唔到49000

屌你 半大goalllll

拉低自己友

今年英超唔防守？

屌 曼狗

麥佳亞

皇馬快撚d刷3粒角球 var角s封撚到2倍變1.8 妳老味我唔好中

本身想買半大最後買咗角大

監犯又嬴 廢到笑

唔怪得之一開波要送個12碼俾49000先

買曬熱刺表示冇擔心過

半大只需4分鐘

半大不需5分鐘

呢場好睇
利申入左平半熱

買半大全大好過買盤啦

兩隊買咗大

半大只需要4分鐘

屌 我個3.5s

雷恩21

咁撚多半大

曼聯撚半細

雷恩！！！！

屌無買半大

皇馬想點撚樣半9全10 ？？

曼聯大過左
皇馬呢？
可唔可以又入兩球
我可以出賣我既靈魂

8000萬勁撚到 助攻比人

半8

直接射12碼算

冇買半大好後悔
兩隊啲後防廢到